poly hall友認真勸你地quit hall

睇返新增嘅確診個案
黃埔花園死咗個個傳染埋佢屋企人
特別紅土出現咗本土傳染個案
好大機會呢區有隱形肺炎患者不斷播毒

加埋hall 又多支那人
份申報表廢到嘔，唔好信啲乜鬼野隔離措施
真係中招成座都會奶嘢

同埋依家都冇學返住黎做咩，分分鐘停到四五月都返唔到，個段時間更加係高峰期

有啲人可能交哂錢唔想蝕錢比佢，其實有得退
我1月尾已quit，問staff佢話剩低個啲日子可以退
最update SU好似同人血高層傾過話sem2全退

唯一麻煩係搬行李返屋企個程，盡量唔好搭黨返到屋企一定即刻消毒

最後
含撚光死全家
人血紅磚收皮啦

Poly堅係窄啲

唔得!!

我嘅u life...ulife!!!!
係不容侵犯!!!

樓主妖言惑眾 收皮啦!!

我返屋企唔使係common見到你呢啲食女怪唱K煮嘢食

話你知common 有支那人煮飯，唔知有冇加埋wuhan virus

幫手推
[polyu學生請入］反對理大宿舍成為支那生隔離營行動

而家quit,有冇得refund?打佢hall電話幾次都冇人聽email又send 唔到

我都依家quit
佢話9號前quit都有得refund sem2 hall fee

我之前問話會退返剩低日子嘅錢，依家話退全費但唔知實行未
Quit hall之前都會打去pmo叫佢上嚟check房，你試下打pmo問

我搵唔到佢，有咩手續要搞？

Thanks!剛剛打左去佢話counter好忙好多locals check out所以接唔到電話，要親身去問，我打算聽日去

姐係一定要今日quit先可以退？聽日唔可以？

佢前幾日send咗email問我地想唔想quit hall
覆咗之後佢會send返email俾你同你講check out date and time
或者你直接返hall去check out都得
不過最好9號前搞

聽日都得

9號前quit有full refund

唔該晒！而家返去check out到驚驚地